學校有幾種語文學 學邊種好

屎忽痕想玩下

意大利文
西班牙文
法文
德文

日

我都想
冇得學